【支那豬】有條深圳豬兜叫我匯錢點玩好

故事大綱：
是咁的，佢朋友喺大陸俾人捉黃，公安要佢交錢救朋友

金額$6000
匯款號碼：6222034000039245190
匯款地址：深圳中國工商銀行西鄉支行
國內身分證：510722197204170385

過錢比佢

過你個頭，窮書生～

Pish

幫佢參軍 苦難行軍

之前見過有人同個騙子講話自己戶口過數最少一筆要幾多幾多錢咁例如一千蚊，跟住話自己戶口差少少就夠就可以過數嗰條線例如八百蚊，然後叫個騙子過個差額過黎例如二百蚊，跟住個騙子真係過左，完

唔知有冇師兄可以幫手用支那途徑
送佢同花木蘭參軍

蘇花，未聽過不過幾有趣

我記得tg有grp係上面d人搞既
好似叫咩粉蛆XXX

推到佢打中印中美先

捐器宮 參軍 網上借貨

要報佢勾結港獨勢力